點解都除晒衫，有幾咸濕得咁咸濕，偏偏又要打格仔

成件事根本好x 荒謬，唔明對社會有任何好處

你估個個一線粉鮑？幾多無碼流出隻鮑又黑又反哂皮 好處就係可以等你一直j緊牛肺而不自知